[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3931）

頭

全黑

樓主快到

華拉似樣

多謝琴晚阿角大

西荷意半大

樓主有水未

話咗100%好耐冇出過

識買了

屌,又封咩.好撚淆

中長井 留tg

有冇手足請食飯 好餓

西甲只個bill gor

信

就黎屎都冇得食了

執到袋方包

Y

你個$590

你幫主黎

西甲......

有包食咁好 食緊樓下公園d樹皮

SKT 定 G2

系 輸撚晒了 開心啦
派我Ok?

咁都要問 梗係G2

喺公園個垃圾桶仲執到半支二手煙食

華拉落多次飛到2.1-2.15咁就100%了

屌 1.5b 又豬 2.5b 又豬

韓假半細全細easyyyyyy casheddd!

浸過水特別好食

我阿嫲

問我就岩 我波台首席菁英
Map1 人頭大 試試水溫
返到屋企對答案

又贏 幾時先輸

等緊黃色大字

維迪斯乜料 落完又升

試試佢先 補多個4.5小龍大

幫主係邊
想跟佢搵二手飯食

久保首發！！！！

想買角細求屌醒

G2
有幾多掃幾多
買埋3:0

華拉 角大有無兄弟支持

真心 華拉度列了

角細比狗買 買要驚足全場

Skt 一聽就知垃圾

仲post唔post神獸先

岩蛇未上水唔識賭

久保正選
客fg可以持有
信我

50000支持

唔敢post一敏獸了

Ky係咪贏到睇緊樓

跟了

角大比狗買 叫足全場都冇角

冇大岩唔識賭

又係你呀手足

華拉gogogo

出左主啦

2隊連續5場都無10個角 9.5細仲有1.72
11.5角都值得買

skip了

連輸兩注，跟下比唔比先

我發覺出親久保上半都無波入

角大９。５ 快買

馬略卡用番對馬體會果個陣
果場單邊刷左８Ｃ

驚咪買我對家lor

個個買華拉閪左唔好喊
比晒水客fg

今晚4x1 想gel定先

100gun

想g

咁易就無窮人啦

樓主快到 想含

最後一注上盤華拉
唔中就食麵包

馬略卡fg
角細重心

條友係依隊波愈踢愈沉

我已經食紙皮食左一個月 一齊啦

熱狗x奧沙x熱拿x包包

仆街 跟咗

客禁屌

Gogogo !!!

屌你

古妹買左咩

出口術無用啦 大佬bill出主

心水
華拉度列 馬略卡
2/2.5 大

角細gchi

即場

發現依到好多手足想利用一敏獸

熱拿不了 要阿特好過

捱到2倍主先入。。。無就算

華拉呢隊西波都可以讓人半一

唔相信呢隊野有波入到

有無手足要查爾頓

烏雞10場入得5球 上盤坐輸半望贏
阿特深盤低水比狗買 你咪去買lo

等8.5b高水先

認真如果唔買主不如咪撚賭波

阿特上場6789

要左fg

7.5 啦應該8c

1c

咁李斯特城贏硬啦

早知唔撚貪心

不了

走寶

叫左快買

華拉陛大連登巨船9.5b
又中鳩硬

G2世界冠軍 法王正式登位

遲左買唔到

馬略卡吊打

心靈雞湯
賓菲加
摩里倫斯
維迪斯

原本cash out左
比你講兩講 而家落去入多200買熱拿

馬略卡呢場好撚勁喎

安曼半大黨出場

角細穩如哈比馬 唔中問我學校攞返

仆街，食左馬卡咁撚樣
壯晒陽

幾時先肯打番岩個名

重心3x1 德乙全角細 班撚樣死都唔刷架

華拉上季都係降班料 學人讓半一 笑死

華拉盤

華拉穩到。。馬禁屌唔入，下句係咩

跟人買又西

遲下都照入

講個笑話 半一上盤 仲要係華拉

喂華拉咁屎買唔落喎

12m?

馬略卡成7成控球

01！！！

角球

重心

馬略卡對家太大船唔敢上
全北應該派唔切

G2 12m

1:0未

禁屌會邊隊入 唔洗多講

華拉已經得番平半。。。

引客
唔驚

根本讓唔起

吾買維迪Cx卡利亞里吾好話自己sick波牙

咁樣反而似贏

點會
馬略卡禁屌

55波求其揀一邊啦

10未阿屌西

華拉主場贏伊巴吸飛

吾你老母

法王

主w 高水過上盤了
買上盤果d

華拉讓半1＝西魚讓半1

笑死

回到呢

Lm

唔信bill哥咁燈 睇盤點都係華拉

維迪斯俾人禁屌

意甲買咩好

Siu4

主勝已經就黎高水過半一

通常出咁既倍率都係和波或者輸波，下盤穩撚到

半大24

角大半大跳樓未

hkjc又開d假盤呃鳩人錢

去緊

西甲彪準備

韓假肯派未

佢出咩

10點左右

好似主盤

吾係點gun剛sir水

珍

維迪半大24

lose

馬略卡上次害9我 今次幫番次好？

下盤日

allin 左9.5 屎都冇得食

下盤半細穩過唔抬炸彈

組爸咁遲先出跟唔到

等水位

g2 被禁屌。。。。。。。。。

似樣

上盤俾狗賭

射門

skt gogogo

2019年有即場仲買半1盤

阿特場波無３。５咁搞笑

半一上盤俾狗屌

痴線，不嬲跟開你正水搵食
冠軍練馬師

3球完撚狗

原本都有d想要華拉 見到bill哥又要 又大船 果斷放棄

主勝2.09

華拉！！！！！

7:30阿特角大？

3:1

Skt skt

維dick c廢到

中

perkz

維迪斯

安曼!

阿特2.5@1.33 開撚硬架？

迪維斯 0-1

馬略卡！

屌 維迪咁廢學咩人還半一

維迪C笑撚死

荷甲真係痴線

讓

意甲買咩

屌 維c

根本下盤夜

阿特11.5s 100%

呢2日下盤惡撚到呢

開8.5s都知gel

真
角細夜

混沌重心 馬1

仆街唔記得韓假要等幾個鐘先派

gchi

想要卡利了，下盤夜，一開波Lead住兩粒，落定馬會收錢講真

唔好咁啦

屌你老三

又下盤夜點賭

In 下盤夜We trust

紫色係正手定反手

黃色先係正水

今日到宜家買親都開下盤

阿特蘭大個入球大細咁怪
2.5
3/3.5
4.5

７。５
８。５
９。５

ＧＯＧＯＧＯＧＯＧＯ

好似成日都係咁

正氣廢車墨城

買唔切7.5b就有角

大家feel 唔feel 到
華拉風起了

7.5

屌賭波唔係獨立睇 個日開咩就開咩 下盤夜都仲買上盤

無三球我食左個波佢

唉

第一次見2.5細有3倍買

有冇人又又又買德乙角大

第一次見3倍2.5s

唔係
2.5 2.5/3 3.5
or
3.5 2.5 3/3.5

但有4.5有d怪

有三球我幫你吹

7.5b 高水舒服到

又嚟？未輸夠？

維迪斯係打假

今日係半大日

呃撚含

3x1 角大

真係可能3球撚狗
無理由咁開

馬略卡入未屌你老母西

跟

想點

反底gogogo

維迪c有冇咁撚廢

識yeah

馬略卡禁屌

終於明意甲點解咁樣開大細

原來現場落暴雨

1:0都大勝

華拉入呀

好彩未買角

將今日贏既錢推撚哂落李城

輕鬆細波

單頭有無計

又角大 上2鋪奧厄 雷根叫極都冇

打假咁

你望真d個隊名

彩蛇識野

睇落似係，中撚晒伏

似係 射都未射過

馬會真係狗閪黎

我城

買到上盤贏波未呀屌你

你買幾多跟你買錢多

信你買角細架

jm9

有名你叫狗會

華拉呢隊垃圾

可唔可以腰斬 買左半大

How half0 ft 3

輸到眼都有問題

sorry唔好大我 今日贏得15蚊.........

就快回到上平手

笑撚死

我SKIP

馬略卡屌打

呢個玩膠高質

唔入波有撚用咩

點知

此乃正常現象

等緊7.5大，等到好辛苦

信奶木

2.5s 當半大咁買

向好果方面諗
滑得濟接唔實粒波

講多次 禁屌唔入 下句係咩

2-0

馬應該0:0 HF

華拉

12m

上盤24

維迪斯讓半一讓到受讓兩球半三就差唔多

半大GEL

意甲直射爆頭1C

安曼 半大

你連球隊都未識？

電莖撚呢 訓醒了

荷甲買春上盤咩 半大已收

荷甲 穿盤

買維c半客簡直係笑話

咁可能2.5s

又話唔訓

1.9

買左維斯，我跳先

由朝輸到晚

西甲半細gel

阿特難大

原來馬略卡今季作客未入過波華拉係咪想幫人破處

阿特11.5s 買了

又係你。。。。

維迪斯 （+2.5/3）？

客隊禁屌

1. 華拉度列 1.5S @1.66 $10,000

skt開左波未。。

禁屌緊

阿特比人極限禁屌

穩收 lm

Mama 西甲即埸點睇

半大45分鐘wor
2.5s 要90分鐘

係味有角左？

Skt禁屌

有無買西甲角

1

阿特上場對家紅牌先炒人咋佢本身係比人入先，隊野根本唔勁

場場下盤點賭呀

今日連輸3注好撚燥

等緊2水又有角

痴撚線，上面有條兩千大注重心料，跟左又西

0:1

1-0

1:0

華1:0

10 春蛇又針了

西甲彪

Fake?

澳假都半3全3 西甲洗撚驚

賭下盤

預左啦
好出奇咩？

1-1

Goal 終於入波先

維迪斯你隊仆街

華拉6分鐘俾多球黎

屌打比人入 屌你咩

好撚型

Var炸

太容易得到的野 ....2.0？

炸

荷甲臨開前客盤回到甘 真係有古怪

尋日連輸5注
休息左半日準備再起機

馬略卡fg中

話左華拉盤驚閪bill gor

Var no goal!

上下盤掉轉左黎開

史特加點咁深 派錢?

Cls 太古斬甩耳仔

是但一邊整多球先啦

維拉FG GOAL
但係注9.5b 涷過水

8狗3x4 輸2場 亞特對家手足準備定補了

阿特蘭大勝

希望你頂到

呢隊伏特加 開季到依家買親佢都中伏

華奶GO

半細 繼續gel

又中。。。

維迪斯咪撚打假得唔得

買左維迪斯可以點算

反Cup 3:2 可唔可以啊

..訓教前柏G 5C 訓醒16C?

11

又贏 屌

驚閪咩 賭波緊係要輸錢架啦

批准

屌，本身都無諗住買，有條友大飛重心料又水左我去買

有冇手足齊心聯3x1角細

維迪斯贏波我扮叫狗

維迪斯打假過數未

啊特 半大24

講左 驚乜9？

9c完大家開心

訓著左冇要到10.5大..

啊特讓緊？

邊個

禁屌唔入 下句係咩

追數注 史特加對家

西甲半大24

維迪斯比人屌到on99

咪煩.. 打機吧

好快入

即場有咩角水

西啦，點搞啊大佬

睇緊skt

所有中位數既s

第五條係火龍點都會打掛

維迪斯dllm廢閪

西甲彪！

G2爆一路 邊線SOLO又嬴硬

SKT成場都會比人撚

華拉半格10抽1 全格抽2

我

LM

lm

錯PO

屌，點解要比我睇到呢條飛，本身睇中都麻麻地

我了

維迪屍0射

im

有

快入

ME

買佢對家啦 點讓

華搵入多球

半細cashed

今日下盤日

無料咪撚話重心啦

又以本傷人伏9手足

維迪21

Skip呢排太多數要找 冇信心唔撚賭了

5龍呀

map2點部署
..打左30分鐘得9個頭

維迪斯 快cup

維迪斯1-2

反Cup啦屌你老母

Playhard出左時間大

意假大波長期呃錢

2-2

華拉真。救命注 頂住

faker好波 又控制賽事

阿0-1

維迪斯 杯 10 100

支持

Tg出水啦

G2 EASY

係10 1 100
食撚左我個1

意甲2.5s @3倍 有d機

法王！！！！！

訓撚左.. faker 好波 throw game G2 1:0 skt

8

岩岩g2 cup幾水? ..

其實根本乞唔撚到 次次都中長井 留tg

勁

我覺得都係買4.5小龍大 穩陣

dllm skt

訓左呀師兄 仲有無

faker無態 = 3-0啦

faker又打假 屌你老毛假撚過足球

人頭細 cashed
skt jumped

話明叫faker 緊係fake你班傻左啦

阿特12m

維迪斯半場追和，下半場Cup佢老尾啦，係咪仲要我教啊

我都想做電莖損手了 自己賭自己

faker 7撚到

維迪！！！！2-2

阿特好悶

第二場買咩

報假黎講 13世界級

有無角水

訓醒見到skt嬴緊經濟 突然間輸撚左

意甲暴乳真係波都入唔到, 角又刷唔到
唔怪得2.5 細 3倍都開啦

G2

華拉盤 x 2/2.5s

改名叫阿特蘭細啦屌

好大機開到 敢買既人抵w

有得賭時間架咩

鳩追

原來阿特3倍2.5s係派錢

有 34中位數

365冇，map 2 水晶1.5B

2:2

聽日約定a準

卡利亞里ng

人頭細 時間大？

阿特半大，ok?

仲想講無關中就戒賭

連你都報假

挽留

阿特場場角細開 11.5 好撚老土

22碼

足球 / 上半場讓球
卡利亞里
0.25[0-0]@1.77
神仙水

d人都係照買大

韓職尾場派未

馬會恰9人唔知現場落暴乳

有Cba 林書豪買，有冇人敢買

屌你老母 呀特一球都無

0:1 OK?

對家好似好d

買左

想要skt..冇理由3:0 踢走faker..

咪撚再報假屌你老母

1:1 c

足球 / 上半場讓球
卡利亞里
0.25[0-0]@1.77 中唔中?

真

0-1 針

罰球直入

撲都唔撲

勁中

屌佢老母

0:1cashed

我朋友

卡利

收撚左錢 lm睇佢斷手

買唔到啊，封緊點買

LOL 會唔會太容易贏？

阿特半大得嗎？

好彩買唔切阿特

岩 收硬

卡利亞里

半場讓球咁撚好賭

朋友 lol map2 skt win 1.67 追數幫到你

7.5b 會唔會太易

卡利禁屌

on9 faker大莊 唔撚信3:0

7.5b 舒服到

輸

5555555

水泥

12M

G2點輸？

20

點部署

華拉十字碼

今場咪輸

見證佢比faker大屌吧

miss plz

屌你馬略卡

又有買?

阿特 3.5s 1.73

唔會啦 呢度有買既都係買細 安全

操你媽李哥騙我錢 梭哈了怎麼辦

西甲又12m.. 早場=12m波

咩12m

7.5 吧

Skt一陣屌打g2

MISS

ht買

12m goallll
20

真定假？
難分真與假

34分鐘就知結果

玩完2/2.5s

傻撚左？

全北係唔係半客？

屌，贏卡利fg，又輸番比垃圾馬略卡

維迪斯 可唔可以杯

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 2 最先擊殺 5 數量
SK Telecom T1
[滾球]@1.73
推撚埋條底褲落去了

華拉 舒服

2019年仲faker
上場比人屌到不似人形

訓左無睇 日本天才久保今場入左幾粒

屌你老毛 faker用牙宿?

係

有即場賭？

華拉Goal

多手買下Cba先

廣州隊輸咁多個盤仲係+3.5，有冇咁鬼啊，就買廣州隊

我唔知啊 贏左再問我

華拉 2-0
估唔到咁輕鬆

好在買唔切

阿特半大未

阿特44444444

9點西甲，主隊有無同路

馬略卡又連角咁老套

maybe teddy + gragas bot....

彪早晨 有冇睇lol

好撚勁

阿特紅

faker lb

紅左就輸多粒喇

亞特RC

要睇西甲彪

呀特紅埋

即刻封撚埋盤..

場波勁悶

紅牌

2-0真係睇贏半格定全格

仆街，隊廣州隊無易建聯Ga

我今次又中伏啊屌你老母

有冇12碼

呀特果條友咁樣踢人

rc有撚用咩 又無12m

呀特rc

正

阿特紅左細波叫糊

卡利盤 爽到

足球 / 讓球
卡利亞里
0.50[0-1]@1.75

阿特2.5s

啊特半大ok?

阿特低水讓球半？

應該係大波喎 客禁屌 主守好廢

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 2 勝負盤
SK Telecom T1
[進行中]@1.708,000
SK Telecom T1
G2 Esports

Faker lb
G2危了

阿特勁到-2/2.5 @1.67仲要打少個

3倍幾...

兩、三年冇睇

屌紅左啫係又角小

馬略卡追和啦屌

阿特似2.5大 事前細有成3倍馬會一定唔會咁On9

買左華拉既手足
補少少飛 鎖倉
搞惦

德乙

rc救角細

狗寶健英 衝力射球

阿特半大

...心中富有完就放棄lol了?

琴日同今日 風流

on9 澳假都可以no goal
馬會幾時虧過

..........

仲差維迪斯

我發覺唔係馬會買波之後，原來個世界係咁大

出面乜撚都有得玩

佢個fd 100%

2. 華拉度列 8.5s @1.79
重新出發

一係開3.5大 一係11.5大啦 咪乜都細

巴打今晚仲有冇心水

頂你有睇我d post

卡里半場+0.5 ez

Ng難過細咁多

又有即時買。。 邊到

阿特蘭細真係好撚廢

基爾獸佢老死？

角球雨黎

上場輸幾多牙...

包尾對榜首?
韋恩[+1] 對 漢堡[-1]

岩岩起身..

無呀

2/2.5s頂住呀華拉

痴線
得faker 勁有春用咩

哈迪斯入波未

66666
7.5,8.5b

Skt win 2倍

係 佢地第2個fd同我講ge

又岩 .. 琴日巴塞點部署

G2世界冠軍

你唔係買細既咩

全北 9點派未

10點

中伏.. 咁撚廢既龍都比人偷撚埋

77777
舒服到

求推薦

faker 無ryze = joke

準備一場西甲豬20k

水？

Siu4 skt 0:3 la 垃圾

比次機會

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 2 勝負盤
SK Telecom T1
[進行中]@2.21

同我定啦 輕鬆冰

8c.easyy cashed

馬略卡快刷啦

今日華拉重注上盤，即場再買多注高水主勝
一炮追返晒
輕鬆既

屌咁樣冇撚左個半和

齊羊

skt係咪得faker識打機?

華拉2.5/3 2/2.5s

手持skt first5 kill w
個first5咁都輸埋退出了

8.5b 2.13 三注

睇黎手足要再出過

我7.5 8.5 9.5

佢一認真打出LB RYZE AZIR

停啦屌

8:30德乙點

維迪斯學咩人讓半一包

first 5 kill cashed skt

7.5 gel

德乙角大召集

馬略卡cup未

對左咪煩...

8888

唔洗 諗住出100連燈水 然後賣料同護花打對台

華拉開大未

阿特蘭廢學咩人讓1.25初盤

Fatfat

華拉冰角
維迪斯快cup

漢堡作客讓一球

9.5都爆 戒賭了

閪甲俾多球啦

你有冇神仙水

下盤gel?

SKT根本係想比FAKER肥既陣黎

依個陣團戰係完全無得打

點解唔賭馬

維迪斯屌你老母

邊到

大志

Gel定la

團戰唔知skt點打

笑4，就憑你？
有人願意屙in跟你先算啦

Gun

只係你見識少姐

今晚啲角點搞

唉屌 今日買左山雞 再買左柏G 點部署

有無華拉入球細同路

..又mon post

山埃 勁撚過佢10倍

快刷角

李城

Mon實你

我發覺佢都成日mon post

又話11月乜野老婆係度唔上水
係唔係老婆仲係朋友度未返

西甲10.5s先la

想追佢斷欖會否不智

好多人想借用我個名令到自己變成另一個紅人
加油，希望有人可以挑戰到我

原來你都會買下盤
買唔買包包？

見到我無事後，你知發生咩事啦

....契爺

27萬p牌仔都紅人

9點skip
有疑點，唔買有風險既波

買完尼卡沙之後跳海 跟住游番上嚟

要FAKER 肥到秒殺JUNGLE或者上路先會嬴團戰
殺數肯定過25依場

Auti兄

單拉無人買入球細咩

9點再講有排 黃潛主場未輸過 買下盤都要勇氣..

基爾gogogogogogogogoo

漢堡9.5B

韋恩9.5b gogogo

巴塞其實有無風險？

7.5b收錢

華拉贏兩粒夠啦 咪再入

掛住覆你，唔記得買德乙 1.9

10.5賽前黎

Which?

.......

韋恩

1.9咪漢堡

一陣果場？

英冠一球都冇

問下姐
無諗過利雲會cup

2100？

維迪斯反CUP我扮狗叫

吠定先都得

Ok thanks

$5000 漢堡
3000 史半大

兩場都買唔到 夠鐘

Map2頂多 23分

馬略卡可以輸半嗎

10.5 定你岩岩講即場？

查爾頓成日都2.5s

SKT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

TEDDY

屌你d西甲波 2球真係極限

維迪斯打假？

可能係好事黎

犽宿carry

馬略瓜追和派500

史1:0
1c

東網馬後炮又黎料

仆街g2

呀特蘭大憑乜野仲開緊-0.25盤

g2高水反cup

又假封

S?

維迪斯反杯 10 2 100

Skt

戰神卡

角球雨來了

上場馬略卡兩球12m都羊唔到

any即場水

中硬 我了

琴日拜仁都係 呢D合撚埋眼買打多個個隊就得

杯

3/3.5S
1分鐘1:0
馬後炮:我未買

Faker大莊家
Pick neeko

冇角了

諗起你班友仲分析團戰點贏點贏就好笑

法克爾 12s

難D

西甲停屍間了！

耳仔

即場頭兩場都會爆角

意甲停左雨

蘇牙雷斯咁

第一次見佢輸咁撚多CS

重注左10.5s

風男出埋水銀了 skt點輸?輸左我叫你地契爺

4/4.5s la

咩黎？

史力加

一停左雨即刻狂刷緊

西甲唔會囉

針

馬略卡24

準備勁中了
頭先條4x1 gel撚定先

咁快六c 未買到 屌

2.5/3 2/2.5s點都收半格

邊4關 跟跟

又差2角

頂到34分先呀

gun了

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 2 勝負盤
SK Telecom T1
[進行中]@2.21
咁都輸斬左碌柒佢了

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 2 勝負盤
G2 Esports
[進行中]@7.66

即場角球雨開始

華拉>>>>馬略卡
馬略卡>>>>蝗

華拉>>>>>>>>>>>>>>>>蝗🤣🤣🤣

馬略卡唔刷角斷腳啦

垃圾西甲停撚咗20分鐘角

熱狗,包包,奧沙,熱拿

teddy齊裝了差唔多 部署下場吧

屌你阿特都輸架啦 刷刷刷 刷咩撚

馬略卡同盤既話 6場有4場輸2-0

.....一場都未踢頂你

贏

買熱拿不如買阿特

熱拿亞又出黎害人

mama西甲10.5s又gel

馬略卡-1c

G2唔放加里歐中路係咪ON9

知唔知咩叫gel定先

阿特賽前仲開1.35 2.5b

都未完

屌你華拉成季得一場多過2球依家先見到

-1c

大細波多數開高水個邊

屌佢刷多一角都唔肯
8.5 9.5

已經到左馬會 入球細

SKT搞撚掂
電莖先係人賭

似有9隻 但無入球

頂到34分先

馬卡
華拉 俾多3C

冰角

SKT 今場開大

冰你老

點會頂唔到...

場場大啦 兩隊都係咁開團戰

阿特66666666

手足銅牌?

最後買唔切

角大24

意假基爾角大10 1 100

賽前買左9.5B
一見到即場10. 5 跳到 9.5果斷棄船
唔覺會刷到2角

韋恩有角未

俄甲

牙宿開到大就完美.. 比人CC左G唔到場

Dim buy

頭先果場細

777

7了

犽宿好惡

上路差距

頂多3分鐘收錢

卡利亞里goal

早知跟古妹7.5

如果角細頂到真係要多謝主隊10號
狂瞓地

最後停30分鐘

好彩入到7.5b冰到仆街

Map2時間大gel

oncc 條友燈到痴線

買波梗係買高水

停左30分鐘
CLS

有冇100%追數

clid

SKT搞撚掂

入球角球都冰

希望阿特蘭大可以入返頭啦
唔駛一秒阿特蘭大 0-2 卡利亞里

Diuuuu
2Cplease

買左阿特點步署

隊馬卡除左犯規仲識啲咩

維拉ok?

max 11 seems
仲諗住等9.5

屌爆完我7.5s就停

守住0:2

馬卡角細gel到城城咁

場波仲有幾耐？

clid 勁能到...

買細？

睇faker揀咩再買算
on撚99頭先map1係車鳩禁人頭大